發現工業大廈有班mk聚集，可以點做

班mk係度洞滋洞滋，好撚嘈
一陣有群組爆發，成橦封，我studio即刻乜都唔洗做

好像樓主咁 上連登開post 文字上屌鳩mk字

仔

去同佢隻揪

是咪有得督灰

新移民？999識唔識打

即刻屌佢老母

啱啱打1823搞掂咗
等睇下幾時突然收聲

直接報狗好似無撚用

打去最近嗰間狗屋，上網有電話list, 佢地職責上一定要派人上去，mon住10分鐘內見冇人上去再打，打到有人上去為止

轉頭拉樓豬

解決提出問題既人

有無mk妹有就放過人啦

話佢地成班黑衫鬼鬼祟祟一定五分鐘到啦
醒少少

打完1823之後半個鐘突然無左聲，上一秒仲洞滋洞滋happy birthday 緊

佢地洞滋洞滋啲老歌，應該mk嬸嚟

一架板車
一條繩
一件白袍
一副長假髮
一支綠光電筒
一個負責拉板車嘅fd

呢個唔得

阻住蛇皇會唔會抄低你電話再打柒你